出解放軍 好無力 血債票償

呢d post 都係暗示大家唔駛再出黎

講左咩自己諗

推